有圖！ 有條finance題唔識做 高手請入

有無巴打識做

推

D=0.5A-0.5B+2C

巴打點計

可唔可以詳細d

佢話d係2個f1 1個f2呀嘛
咁c又冇f2
就用a同b 加減黎砌個f2
再加減c砌個f1

巴打可唔可以再詳細少少 睇唔明

小弟廢j, 可唔可以詳細講解下

好難

老師我都唔識做

你淨係識鳩up

笑鳩

睇notes啦咁

就係睇唔明

首先， beta 其實姐係同個個factor 有幾大關係，越大，個個factor 升就賺多啲，跌又蝕多啲。
題目話d 既beta for f1 同 f2係2同1
所以可以知道rd有2f1同1f2哩兩項。

咁你可以let 左D= aA+bB+cC a,b,c 係數字黎

睇f1既話呢: a+ 3b + 1.5c=2
睇f2既話呢: -4a+2b=1

咁就由f2開始砌

讀N展完全唔識finance
但想問係咪普通matrix問題黎

一睇就知係一個linear system黎